(香港) 援交男數目明顯增加, 誤以為發生性行為「男方冇蝕底」

2018年04月02日

援交男誤以為「冇蝕底」

【本報訊】警方今次拘捕的6名援交男中有3人是學生。有機構發現，自稱兼職男友的援交男人數近一年有增加趨勢，他們收費一般比援交女平，甚至有人不收費。機構分析，一些援交男會認為從事此行業「冇蝕底」，反映年輕人愛情觀已經嚴重扭曲。

可陪見朋友及家長
香港遊樂場協會外展社工楊雅儀分析，兼職女友或兼職男友一詞興起後，令援交於年輕人心中變得不再負面。近一年兼職男友數目明顯增加，收費由數百元起，比收費過千的兼職女友便宜。楊指從事兼職男友的人認為，即使發生性行為男方亦「冇蝕底」，若遇到年輕貌美女客人甚至會不收分文。楊雅儀曾接觸一個案，少男以收取禮物作酬勞，令自己覺得並非進行不道德交易。

楊雅儀指，兼職男友不限於在學少男，亦有在職人士，他們並沒經濟困難，只求有人陪伴。兼職男友提供的服務除了出街、食飯、拖手外，更可陪同見對方的朋友及家長；收費則美其名為置裝費、車費或飯錢而非肉金，「就算最終性交，都會同自己講因為有feel」。

楊表示大部份兼職男友或女友缺乏父母關愛，在渴望被愛的心態下不惜用金錢換取虛假關係。她認為此現象日漸盛行，反映年輕人扭曲的愛情觀，於速食文化下，戀愛關係普遍只維持一星期至數個月，「個個都可能拍十幾廿次拖，不停換另一半，佢哋覺得好小事」。

■記者潘婉玲

拘捕罪名係咩？

免費鴨

咁有咩蝕底？成篇文都冇講到
有本錢有得屌女邊個唔想做，不過毒撚會窮，不了

萬梓良講俾你聽

扑野下有用套有咩所謂

如果女人話: "扑野下有用套有咩所謂". 你覺得女人有無蝕底?

Yahoo知識依然仲有一大堆13-4歲仔叫人同佢互換JJ圖

你情我願咪冇蝕底囉

有賺 大便又快d

其實唔洗錢，有feel 大家都冇蝕底，扑下野好小事姊，單身一個好過打飛機

男女平等有錯？

如果有條女同你咁講一定又話人臭雞

如果自己有得扑都唔會咁話人

大便停不了

不誠實使用屎忽

對男人而言
另一個男人碌鳩系「他者」
每一條女塊閪有機會系「私人產物」
對兩者差別看待系理所當然

其實性交易真心覺得冇問題喎
人有性慾，當公平交易而又有安全性行為，社會點解要覺得係一件錯既事
你有女有老婆有得扑，大把人死左老婆死毒撚又或者另一面滿足唔到自己 (係女人角度自己換返做老公條仔啦)
咁出去叫雞叫鴨又有咩問題呢? 法例落後，根本現行法例先對妓女 / 男妓最冇保障
老老實實叫雞應該一早合法化，咁先有助提高妓女質素，更可以引入世界各地美女美男，有助減少性犯罪及有效控制性病

連登社畜不服來辯

明買明賣真心冇問題

前題係兩個都單身就ok

偽娘呢?

咁真係冇蝕喎，
仲有賺添

女人免費都無人要質素好得去邊
你估真係有靚女報復男朋友走去叫鴨咩

會有女人搵援交男？

大把.... 但好多都唔係靚女

真心想知咩類型女人？

D 人凈係識講咩父權社會, 其實母權沙豬就個個唔屌

家下 D 女權其實應該正名做母權. 佢地就好似你老母咁叫你邊 D 做得邊 D 唔做得.
女人想性自由或者做個男人背後既女人, 佢就話女性唔知自己點選擇同洩底

男人想做鴨, 又係同一套板釜. 重知就係將自己推到去智者其他人愚民一樣.

你試下做咪知

邊有誤會
真係無乜蝕底喎

好想幫襯

犯左咩罪

香港叫雞做雞都無犯法

會唔會做完俾人#metoo

重點係個男可以揀客
如果唔係暗瘡大肥婆，同人扑好過打飛機啦

現實中, 雞同鴨都好難揀客....

做得都係為錢啦 邊有咁多客簡

平時就話做愛係男女平等，上面啲留言又話男人賺咗 摸唔透連登仔

以後老公比家用老婆都要拉

如果保女係肥婆會點？

Master key

條

唔係單身都冇問題, 香港冇通姦

男性身體自主
有咩問題？

夢想: 唔接肥婆客, 只接靚女

現實: 好難揀客 (男妓能夠堅持到「唔接男客」, 已經好功....)

做得就男照接嫁啦

禾刀想做pt

系你老母

This

無...因為佢都有得爽

戀愛拉埋去速食文化

同按摩一樣，一個出賣身體，一個享受快感

依d援交邊有女人生意嫁 除非係柒頭肥婆喇
如果唔係既 你都只會接到gay佬生意
只有男人生意做既市場🤣🤣🤭

點入行？

ptbf點做
有冇人教路

Instagram

Your face your fate

10-11年中二
咪依加21-22歲班90後囉

成篇野係度講總之上堂訓教就係唔岩，但講到尾都冇講點解唔岩

唔易做架

到底邊度可以搵到鴨

系你老母閪

鴨既需求仲大過雞

我都想做，不過驚冇人落order

為左確保唔會比公眾隨便知悉妓女身份， 應該實行有驗身證書制度， 有證書就可申請一個妓女編號。 而稅款方面應該由付鈔嫖妓者支付 可以連同驗身報告購買半年期之嫖妓許可證編號， 任何冇證人仕就必須重罰

ptbf點入行

其實如果你情我願 明碼實價 又有乜問題
有ptgf ptbf 、援交都唔一定代表係速食文化 可能人地根本唔想拍拖結婚 純粹係一時空虛可以買個陪伴者比心靈或肉體既滿足

你老公 / 老婆以前做過雞鴨重要嗎

你情我願仲蝕乜撚嘢底
更何況金錢交易

男女幾時都唔會公平架啦
女權自high嘅啫，只要係不同性別不同個體，都唔會有公平嘅存在

呢個世界乜人都有
可能現實世界一個女性朋友都無 以為做PTBF有閪屌又有錢收

唔收錢仲算唔算係換交賣淫

某D運登仔: 女人攪一夜情, 無收錢, 咪又係雞

當年我都交換過好多張，大部分都初毛或無毛
好撚好j

好撚好j

雙重意義

其實古今中外都有性工作者，我都唔點解要定義為犯罪同不道德職業
道德高地望落黎佢地就有罪，就喺有錯？
有無人可以解答下

減低番做雞做鴨既數目姐，有(少少)阻嚇性嘛，你都唔想未來既另一半做過ptgf架嘛？

LM

冇收錢其實就係ONS
不過去叫鴨D女人好重口味下 唔食偉哥扯到？

為何不浪漫亦是罪名~

同工不同酬
女權主義者去左邊？

多數男人叫鴨

車連登仔偷食唔認，食完 M記 又話食左鮑心翅

冇咁多真愛架on9

啲醜女醜男無得做咪妒忌
咪整啲嘢出黎唔畀人做囉
其實以性交易換取金錢根本係有價有市正當營銷，唔通啲龜公綁啲女返黎做肉便器咩
都要有人應徵先得架啵

可以揀客, 唔似一樓一

以前得高級雞可以揀客，而家

道德係睇社會接受程度，即係睇你唔起。人人標準唔同冇得講

而定義係犯罪係管理地下組織，唔容許有人操縱/壓迫

色情行業對社會有灰色地帶，好似中國性都咁，可以支撐一個城市但同時存在貪腐問題

可能有高級鴨

果D男Model 咪係囉
男Model統計上平均賺少過女Model好多，我諗都要做鴨先夠佢地洗

on 9 女人是原罪呀

又block一條弱智男權撚

社會自己硬係要逼佢地收收埋埋咪會咁
試諗下公開出黎標價實賣有透明感，貪腐壓迫操縱自然無所遁形
你要佢變成一件好事首先要畀佢光明正大咁做

連登仔好純真真係

做鴨要食偉哥先扯得起，賣屎忽又要洗定先又要KY，其實辛苦過雞好多

會窮 唔好

佢錯唔哂啵

Show Blocked User - 我尻故我在

肥婆堅臭濃閪都要食，唔夠覺悟隨時崩潰

理性討論都畀人block

雞都要ky都要賣屎忽架
個西唔濕夾硬黎會撕裂架大佬

香港已經合法左啦，而家賣淫主要係會比人質疑個人品
一個人既經歷會改變一個人，做過雞一個人內心既純真會死左，會令佢冇左底線

解釋下點解弱智

雞冇得揀客但一定有得揀唔賣屎忽

你估有得揀咩
有就唔會有強姦啦
天真到

唔犯法就係香港人嘅底線

你都唔差

個啲就叫強姦唔叫性交易啦

唔係冇，但香港咁多人鐘意屌女人屎忽仲要老強？

CP

唔報唔代表無

唔會冇但唔好講到好常見好冇

點解會想同人換

Creampie Anal征服感，屌閪係感受唔到

你叫過定你係扯皮條

人咩品呀，香港係個講錢既地方。每一日港奴都為錢出賣靈魂，而且係冇底線,冇尊嚴

如果要講，係人覺得賣淫係下等職業，睇你唔起。等同d 人睇唔起地產保險倫敦金一樣

講咩人品，香港人有幾純 ?

咁你係做咪過雞仲要成日比人老強屎忽

又唔會有實際數據，得個鳩噏架啫

咁希望弟時你老婆做過雞你肯原諒佢啦
香港最多就係D用高要求對人但自己做唔到既仆街

答唔到仲反問
死都要爭男人點辛苦點慘過女人
咁大個男人真係好撚肉酸

我又真係唔介意

除非你揀處女姐

同佢10個前男友屌完，而每個前男友屌完都會送禮物/心靈上的滿足比個女既

咁又叫唔叫交易 ? 咁又叫唔叫雞 ?

係你緊鳩張啫

做難市

其實男女係性呢方面個價值唔同
男係酒，越耐越醇
女係魚生，越新鮮越好

細路仔心態，唔理好醜，覺得自己屌得多女就威啲

見得多為愛接手冇好下場既on9
比人離婚分樓果陣唔好喊

咁其實同係咪處女無咩關係

劉嘉玲初戀係許晉亨, 後來劉嘉玲都跟梁朝偉拍拖好耐, 仲結埋婚.
汪明荃以前有唔少戀史, 而家同羅家英都婚姻快樂.

(而且現在有唔少處女, 係自小俾父母培訓, 目標嫁入豪門. 呢D女仔係處女, 但心機好重)

點解唔去蘭桂坊探討下

但唔係合法即係唔受保障
如果有人唔俾錢走數吹佢唔賬

最後嗰段9up比中學生用來答通識？

香港無合法賣淫，只係唔犯法同私人賭博一樣

從來都唔關處事喎，性解放都搞左好多個十年
仲有過多十年全部豪門一係共同撫養一係代母架喇，唔好再發夢，之後得返窮中產同窮人會因資源不足結婚。